賤種狗衛生條例雙重標準 藍食店1.5米計撚埋張枱

痴尻線屌你老母離撚哂譜

有無手足可以搵上環區議員處理下

推

收撚左幾多錢啊賤種狗

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

度量衡都玩毅進制
把尺點度任班畜牲噏

人做警察你做狗做撚到咁撚出位咁撚低賤

全場滿撚過佢屋企輪住屌佢老母既人都當睇唔到

得罪講句今時今日仲覺得當權者會公正執法真係...

黑警大撚曬

痴撚線

自推

推比議員

1/10

去廚房拎把刀出來斬左佢
把尺

2/10

3/10

4/10

屌

5/10

把把尺都唔同
衰撚過未有秤果陣

有冇片 唔想睇圖講故仔咁

6/10

好癲！

+1

收撚晒陀地一定係咁度架啦

無
但開Post果個就係影相既當事人黎

其實得黑警可以開控票？
衛生署/食環 雖然一9樣 唔開得？
下下搵黑警

Push

班狗數學攞咩

up

睇隔離post食環已經cut尻埋1823條線

毅進制係咁上下

連登唔鬧得公墓猿㗎

尤其係食環狗

黑警撚曬成班天真既連登仔

真係好撚痴線
邊有可能咁雙重標準 都知佢地仆街 但咁樣真係好撚過份

其實區議員都係無牙老虎，自己打電話/電郵嘈食環仲直接了當

搵記者問下柒婆11473 咁做係咪正確

dllm

推比多D人見到

狗唔捉就call食環啦
不過睇死班公務員都係互相包庇

看圖作文

相對論

痴線

嚴正執法

弱智人士都識既野，警犬唔撚識

ok呀咪等班藍屍廢老中哂廢炎死哂佢

我食黃店等下無所謂

真係毅進制

真係好撚野 快撚d冚球產啦

佢地好易集體中肺炎

看圖作文 兩秒距離再跟進

勁 狗不要面 天下無敵

賤狗

岩呀你估叫你大家食飯唔好痴咁埋係玩緊你咩你咪唔好跟囉。到時30000 thx

啱喎

細個以為啲咁樣嘅事只會係濕鳩故事入面出現
點知現實係仲離譜過故事

PC仔17411食屎啦屌你老母
而加D毅進仔係咪蠢撚到連尺都唔識用啊

ICAC幾時做野

遲早變五十年代
唔俾錢就日日黎搞你檔野

不如直接用編號加相開post,個個都記得

831

佢地要死唔比咩

push

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

一個成年男人伸直2邊手臂大約等於佢身高
點睇都唔夠1.5米

計少左啦屌，根本佢地應該用兩張枱最遠邊拉直線

雖然雙重標準,但點到班狗要周圍去度尺,都算少少安慰

推上立場同蘋果

講咩故仔 不如解釋下點解要咁度

痴撚線屌你老母

今日先知 但你唔洗理喎
你地班人要抗疫 比人借力打力
若有大爆發 佢地唔守規矩 點都嚴重啲
但你地唔肯呀 要全民抗疫

好啦 好啦 出招又話唔公平 有邊日公平過呀 剛醒呀
你再嘈多啲 舖都封埋你
抗疫喎 你就幫政府 政府就幫你殺黃店
加油合作啦連登仔

低賤到

智障

其實未必壞事嚟
班藍絲以為自己唔守規矩好威威，到時全部中哂肺炎我真係恭喜你

15cm度左1.5公里出黎

咁又點？好事黎
可以大肆宣傳藍店食野好撚危險
因為位又近，又多廢中

推比記者睇

真係兩把尺雙重標準

咁撚近鬼唔撚望中撚晒
咪仲好, 藍店唔洗報啦
等佢地死快啲死多啲啦

我又想問下啲狗點解要咁度

得罪講句如果你已經慣左唔會再出聲真係...

啱㗎喇 藍店啲檯咪繼續黐咁埋
等睇藍店大爆發

如果兩三個人全身著哂保護衣企藍店門口，仲有冇人敢入去

咪由佢囉，佢哋自己圍內感染有咩問題？

諗番起d死差佬仲話唔係政治檢控 真係得啖笑

On撚9

講真佢滿撚到咁仲度乜尻
一睇就知>5成

難聽d講句佢中招佢事

死黑警真係腦裝屎㗎屌

其實咁樣仲好啦
藍絲本身已經高危
而家仲要迫哂係啲藍店裡面
睇嚟好快就有藍店群組

用心中嘅尺去量度

激動d咩

知唔知大紀元衰咩

明明有好多真核彈 但冇今次香港人根本紅唔起

共產黨搞9你既手法係包括 放流料俾你 去令你個信譽破產

我冇話佢一定鬼 我冇話d狗唔會咁做

如果有片我會放上Twitter 咁姐

藍店會換哂全部枱長過150cm

係

文宣開始，呢張圖清楚易明

最好有黃店司法覆核

事實証明去黃店食會安全d👍🏻
Popo認証

又驚訝乜9阿
輸得就預左架啦
小小野又鍵盤發洩？
將來係會日光日白見到靚女就拉入後巷輪姦既程度
下下都咁驚訝仲得了
和平抗爭熱血自我感覺良好萬歲

屌
而家班友完全為所欲為

Dllm

記者會問下班狗官啦

掙扎都唔掙扎吓真係....

垃圾黑警

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

得罪講句，人地係唔係都殺人強奸，打壓黃店好正常

有冇抄曬所有食客身份證搞返2個鐘頭呀
冇就一定係雙重標準

笑撚咗

冇激動 再者呢d都稱唔上核唔核彈 純粹反問咁度為咩

共產黨要搞9你唔洗搞咁多野 直接係條街捉你去殺就得

唔洗咁多陰謀論 共產黨/黑警不嬲可以光明正大咁殺人 已經唔出奇了 所以唔好再放大核唔核彈既重要性

你識撐黃店，人地都識打壓黃店

話時話 點解呢d 工作唔係食環署執行

毅進計法

唔洗將來 每一日都有發生 你咁岩撞唔到啫

popo bye!!

當你仲相信呢個體制你便輸了

On9

依家已經唔只係黃藍問題
黑警依班人既判斷能力完全係防疫缺口
理解能力低 執行能力都低

法例冇教你點計1.5m
啊airy我鐘意點度就點度
你犯法就要拉
但我又見唔到有人犯法囉

肺炎大爆發

用app要求跟進並於十四日內回覆囉

藍屎同賤狗係我地既敵人，我地既目的就係要佢地死。大家如果中左肺炎，我地要去藍店同狗屋咳

唔緊要啊，坐得咁近只會增加瀨野風險。你點都望佢地坐得有咁埋得咁埋啦。

大家冷靜啲，佢拉到咁長，其實做工程一般好常見，方便中間隻狗睇個數。唔係想幫狗講野，但見大家每次見到少少野就即刻好大反應，大家要理性分析，唔好看圖作文。唔係就會變左傻鳩藍絲。

利申，做工程

下次見到即刻燒毒

五毛

咁師父，你目測個度有1.5米?

利申，做工程

根本就專請呢d 人
明知lee班廢柴唔會搵到其他工

離撚哂譜

好明顯冇，但佢唔度點知有幾多

同黑警玩交友app食女講到自己有幾大碌一樣
量條J係屎忽開始

我係到諗緊如果佢係去壽司鋪/酒吧D長枱佢會點撚度

少少野唔岩聽就五毛

退休警察爆料：今晚太子警區有防暴私吞左4人聚集以上既罰金

你講度共產黨咁屈機 咁萬能

咁點解法輪工 大紀元 仲出現 咁點解我們仲未死哂？？

你咁講 點解唔武統臺灣

我只話要更多證據去證明這事真確性

你就話唔需要 因為佢行為反常所以一定係咁

但你仲拉埋 共產想殺人都得 乜都得

你自己都識講佢殺你都得 洗鬼搞咁多小動作。咁港共洗鬼搞1.5米咩 直接殺你老闆都得啦

自己打臉自己你係度情緒綁架我做乜

弱智PC仔係到度元氣果D長枱
「阿頭！！！把尺唔夠長啊！！點撚算啊」
「屌你都弱撚智既！拎多把駁埋一齊咪得囉！」
「哇屌係喎！！怪唔得你係白衫我係藍衫啦」

其實都預咗啦 依條法例付予佢地無限權力
出去排隊都犯法 林鄭高招對付黃店

加速

Q

黑警果名你估屈佢咖

無班白痴成日拎埋D濕鳩位係到入老實講你唔揸正做，到時藍店自己一爆咪又係等執笠（毅進仔點都唔食黃店掛，到時藍店一爆，受苦嘅咪又係你地）班毅進仔成日做埋d野損人不利己

咁客觀D講
你覺得毅進仔做唔做到3位數加減先
有得就咁度佢唔度佢係咪係到當數學練習咁做

啲狗全撚部智障

dead body

藍店黎
由佢地坐密啲

但係連登仔到仲支持設立防疫條例同擴展至娛樂場所

叫咩名生咗仔未

見到d位咁迫就肯定係藍店
咁迫就唔好啦好易感染

因住俾人hi sir

啲狗通常都係
低學歷
冇認知

但係個性仆街後面被弱智

以為人哋唔知佢犯法

黑警

得啦，最撚醒係你

上連登開post屌叫掙札咗
難怪港豬一世都抬唔起頭做人要做奴隸

咁張枱1.5m 就唔洗隔開

狗真係全世界最賤種嘅職業

呢枱夠1.5後面嗰枱都唔夠啦，盲警。

拉咁長未必度咁長，戇戇地，拉

推撚到上蘋果

洗唔洗教狗做野？

應該要做足程序：（期間拍片記錄）
1. 所有人員入黎做野（包括執法人員），先量體溫（保障食客健人員）
2. 有職員全程記錄並協助執法人員，同事通知區議員
3. 並以筆錄形式記錄過程要求負責執法人員簽名作實

即係張枱1.5米闊就可以任擺?

資源有限 佢要殺你都要分先後 你未威脅到佢咪唔殺你住

你答我點解佢要殺手足？又跳樓又跳海？呢d冇得fc 但大家都會信

今次搞1.5米唔係為左殺人 而係打壓人 當一步步打壓你既時候你都唔聽話先會殺

如果下下都話殺哂所有人 個社會冇人生存變死城 我都好好奇會點

果然係毅進仔

如果區議會肯做埋記錄同跟進，就最好

記者會就係咁講

死全家都唔撚夠呢班含家產

咁度完佢點得出唔使檢控既結論? 睇左inch個邊唔夠150?

我只係想講 呢單野小小事唔洗fc大家都會信 就算係信錯/炒車 對我地都係冇影響

center to center distance吖笨

就係咁樣情緒綁架 同 二分法 搞到我好似唔知道 魔警強姦殺人冇王管

我冇話過我唔認同 有魔警殺人強的事

你自己都話佢搞9 佢都有做好多其他 e.g.1.5米打壓

咁點解唔可以做埋放fake new 令你信譽破產 民意逆轉？

但用二分法把 今次呢件事 拉埋殺人強姦 黎講

呢個世界有好多on9 仔 唔識用拉尺 唔識用condom

咁上面三幅圖有無講到結果？有檢控定無檢控？
因為有個人係fb share咗幾張相，打幾隻字大家就咁大反應

坐十年，等黃色經濟圈救

投訴啦

7婆: 政治手段用政治工具合理

係咪有人收賄款？

唔好習慣

換個角度睇 今時今日都仲有咁多人食藍店 係咪抵屌先

冇所謂啦,咪由得香港繼續爆囉,如果佢哋覺得自己可以冇事嘅話.

政府等錢使
密食當三番

希望藍店坐密d
中曬中國武漢肺炎

係有槍大晒，試吓佢哋冇槍，所以盡量搵支旁身

死黑警幾時全部中武肺闔家剷呀

Dklm

咪由啲藍店中招囉 佢都係想生意好啫
多d 人 密d 手中招

全民罷交稅啦吊

由得佢，睇佢玩到幾耐
最好人山人海除口罩食飯添啊

A

屌完舒服曬
轉頭去交稅先

W

屌，咁計法不如將啲檯全部買成1.5米長，咁味符合1.5米

😡

CLS

唔賤唔係香港黑警

哇 畜牲警狗

有相

算好啦，都未殺人

毅進仔：1.5米

屌你老母毅進制

咁咪好囉 等啲藍絲中晒

搵班唔識數學嘅社會曱甴執法

信譽破乜鳩產 共產黨信譽夠破產 又咪係乜事都冇

到呢一刻仲會由黃轉藍既 一定唔會係自己人 黑白是良知 因為信譽而轉呔既我都冇辦法

我認為保持民怨更重要 有時中fake new伏都在所難免 唔需要fucking care 反而谷起大家盲反可能仲快達到目的

岩呀，聚多d人，高d機會中武肺

曾幾何時都成日去食依間孖沙仲三蛋叉燒飯
但依間閪野真係逼撚到仆街
所有賤種狗雙重標準落地獄啦

中肺炎中肺炎
睇你賺得幾多日

出邊擺台又點計 行過d綠店照擺到密密麻麻

好污糟

黑狗 公職人員行為失當

預左唔做野，旨在投訴多d搞到間鋪無人幫襯

其實你都可以揾

唔好割

手足黎
陣間成幫藍絲中撚哂肺炎

講個笑話：法治城市

班死黑警真係唔可以正正經經打份工架咩

玩曬

佢依個用拉尺既方法係無問題至於佢心入面把尺係咩另計，但師兄，哩到個個見到你唔幫手屌就屌你架啦

把尺系佢度

預咗食屎黑警會玩野
港共政府邊會真心抗疫呀

仲好啦，藍絲親密啲死快啲！！！

有無舉報熱線？

成班垃圾,冇試過做岩一樣野

721 831

屌你仆街中共走狗毅進仔

tui

又引戰

藍店員工口罩都索性唔帶
快啲死

驚犬真係肉鳩算
不過jinyi冇教數學係咁上下

本身唔俾人坐得逼就係為左唔好傳染食客，

藍店坐得咁逼，唔使罰錢但好大機會傳染，

佢地把尺點拉都好，相信物競天擇

祝藍店食客

年年有今日

殺撚晒啲狗

D藍既一齊傳染你咪友佢

其實佢地咁度會有報應

都真係幾痴線 荒誕

咁嘅話洗咩立例 , 張枱大張啲就得

勁過神仙尺

上環就係許智勇

仆街狗

預左呢條就係明公報私仇

張張枱米半咪可以痴埋？

佢哋弱智
我哋支持外賣就ok

冇所謂，Natural selection

：遲啲兩張枱拍埋一齊我計對角線有1.5米添啊

比藍既死炸喎~

黑警死全家

keep住日日舉報

更加覺得去食藍店嗰啲人真係抵撚死

唔識度搵第個啦

又用毅進制

唔緊要 雙重標反而令黃更加安全
有距離
反而藍店班狗唔封正
是但一個人受感染就玩完

藍絲去藍食
藍絲中肺炎
藍食轉肺炎

唔駛1.5米啦， 30cm 算
到時十萬Thz

度咩姐 都坐滿哂客

屌啊

弱智仔

黑警死仆街

黑警冇讀書係咁上下

屌佢老母

見張枱靚 度下夠唔夠位放係屋企

唔信都要講

有乜高見

中肺炎囉 咁小學雞 最好坐足十成背貼背 口水互換

推呀屌

上環係甘乃威 但嗰個位好似劃咗做中環=許智勇